2大youtuber大對決 邊個勁D! 笑波子 VS 慕容公子

: 笑波子
: 慕容公子

都係垃圾

冇大J?

屎味朱古力vs朱古力味屎

公子我只識伍公子

推